長輩圖是戰勝關鍵 [不斷更新]

見之前嘅長輩圖好似真係對我地上一輩有作用，所以特登開咗個account，希望出出一份綿力，改變下佢哋嘅諗法！

雖然琴晚200萬人出黎行大家真係好叻，但我地要知，其實仲有500萬人未表態(除左簽左名果90萬但最後得20個出黎行嘅同胞啦)

正正因為咁，係林太眼中7個先得2個人出黎行，所以咪覺得係少數意見，不撤回囉！

所以我地除咗要keep 住200萬，都要不繼壯大，令林太知道大部分香港人嘅聲音！

本人覺得上一輩都唔係傻嘅，太假嘅句子好難改變到佢哋諗法。所以我創作靈感都係 based on 事實再exlaborate～

以下係今日見到嘅 news 所整嘅2張

依張好明顯係想話俾上一輩知：下屆投票知邊個應該投，邊個唔應該投

依張就同支持警察嘅人講：你繼續支持警察依法執法啦，下個拉你/你屋企人唔好喊

希望大家多多 share俾自己上一輩，等佢哋知香港處於水深火熱之中啦！
#會不斷更新 同 改善
#有任何idea/ 可以令張圖表達更好都可以提出

最後，希望唔好變返5年前黃藍絲，香港人打香港人！香港加油！

推推

推

push

要推

長輩圖好似keep唔到個勢

大家有idea 可以話我知 我盡做

Push

文宣組加油！

其實係睇個時個勢有咩話題...
睇話題黎做...
不過一定要快

今朝整 唔知仲啱唔啱用
長輩圖而加真係冇乜聲氣

OR
搵位
分位
藍絲